青衣ive 資源學習中心(圖書館) 相片

點解一個女仔都無既

隔住芒都聞到臭

ive 個網自己擺上去的, 應該係想show同學專心學習既一面

真係一條女都冇

如果女仔入到去咪會變女神, 功課group project都唔駛自己做

71316F大大大師兄朱啟南特登返去青衣ive 資源學習中心(圖書館)巡視